[多圖] 和理非流動連儂場 之 IFC偶遇絲打s

IFC見到有3個女仔自發用手提projector靜默播片，
右後方有保安跟住行，冇阻撓

現場所見好多人有興趣睇，建議其他巴絲可以行下企下，因為大部份人想睇但唔會跟住邊行邊睇。

以後當我地未夠人但又想幫手，又或者有骨氣嘅商場，我地咁樣做都好有用！小心有人搞事，準備隨時拍片自保

見到就遮樣放上黎，希望達到蝴蝶效應。

Liberate Hong Kong,
the revolution of our times.

流動文宣方向：

深淺黃地方：用有禮或感性方式宣傳罷工片段
深藍淺藍中立地方：播政府暴力
大家公司後樓梯/放煙break地方：poster for 5/8
公司番放工/食lunch 必經之路：poster for 5/8 (商廈indoor 如果冇人留守一定搣，除非用IFC絲打呢招)

播放素材：

香港電台 - 《鏗鏘集》721 元朗黑夜

Now財經新聞 - 《經緯線》元朗黑夜

加油，85大罷工

推

蝴蝶效應

巴打 咁應該叫咩

教協1:30pm開記招 公佈反送中行動料回應罷課

comment #255

雪球效應

From 依家唔俾你走呀 巴打：

好似淨係批集會
右下嘅shopping路線大家鐘意就去買野